
                      ¿como se puede tomar enserio una película donde la actriz insulta a los hombre por ser blancos? Señores esto se llama racismo, hembrismo... Si no despertamos nos seguirán metiendo esta mierd* de propaganda dañina.
        
            